經過今日黃大仙一戰，警告大家千祈唔好圍狗宿舍呀

一來班狗會放tear gas teamkill休班狗，如果係紀律部隊宿舍就會加速分化其他紀律部隊對狗image,
二來班高空危險擲物，會令狗仔形象惡化，

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

如果有人掟野上去點算

[戰術探討] 巨型丫叉真係好撚危險

好驚，到時狗會唔會出真炮